頹廢既時候會點頹法？又會做啲咩去pick up 返自己既人生？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

頹廢既時候乜都無做,日日返工行屍走肉咁

廢到一個點既時候你又會覺得好無意思,搵D野充實下自己就PICK UP到